+ Задание 1
Настройте проект для работы с Celery. Также настройте celery-beat для выполнения последующих задач.

+ Задание 2
Ранее вы реализовывали функционал подписки на обновление курсов. Теперь добавьте асинхронную рассылку писем пользователям об обновлении материалов курса.

* Дополнительное задание
+ Пользователь может обновлять каждый урок курса отдельно. Добавьте проверку на то, что уведомление отправляется только в том случае, если курс не обновлялся более 4 часов.

+ Задание 3
С помощью celery-beat реализуйте фоновую задачу, которая будет проверять пользователей по дате последнего входа по полю 
last_login
 и, если пользователь не заходил более месяца, блокировать его с помощью флага 
is_active
.